今天是感恩节

很久没有写些什么。标题只是记下个日子。从毕业以来。生活主要是在工作，也许工作每天的八小时真的占用了很多的时间，而且甚至不知道是不是有意义，又开始纠结有没有意义了。工作了半年，基本一个界面也没做。说起来真的有点……每当我想要为自己说话的时候，就总会在脑海中有家人的责备说法，这算是心理阴影么。有点乱了。至少还可以画画拼拼修修图标，也许确实曾经飞扬的思绪已经越来越少了。耐心细致的切图切图切图，各种紧急各种需求，人的情绪也变得急切。有的时候在想，人逼人，什么什么的。自己逼自己，什么什么的。想得只想发呆。晚上要来回不到两个小时的路程去学外语。甚至晚上精神会更好，只是从大四的下学期开始，才越发觉得学习是多么快乐。吃完了晚饭也快11点了，我说不累也真是太假了。其实，这并不是我想要的生活，不全是吧。工作内容让我有两种感觉，切图是浪费，画图标是力不从心。人都变得敏感脆弱没信心了。学习让我有一种感觉，年轻真好。只是有的时候真的会这样觉得，毕业了，同学们都在各种地方苦逼着，不，是奋斗着。在还能选择的时候选择。有些事情现在不做，以后也许就不会再做了。这两句话，对我自己说。